{
  "10 AI Credits": "10 人工智能积分",
  "10 Extra AI Credits": "10 额外人工智能积分",
  "50 AI Credits": "50 人工智能积分",
  "AI Analysis": "人工智能分析",
  "AI Assistance Features": "人工智能辅助功能",
  "AI-powered cover letter generation": "人工智能驱动的求职信生成",
  "ATS (Applicant Tracking System) is software used by employers to manage job applications. It scans resumes for keywords and formatting before a human sees them. Having an ATS-friendly resume is crucial because if your resume can't be properly parsed by the ATS, it may be rejected regardless of your qualifications.": "ATS（Applicant Tracking System，申请者跟踪系统）是雇主用来管理求职申请的软件。它会在人工查看之前扫描简历中的关键词和格式。拥有 ATS 友好的简历至关重要，因为如果 ATS 无法正确解析您的简历，可能会被拒绝， 无论您的资历多么优秀。",
  "ATS Compatibility Factors": "ATS 兼容性因素",
  "ATS Optimization": "ATS 优化",
  "ATS Score": "ATS 得分",
  "ATS Systems We've Analyzed": "我们分析过的 ATS 系统",
  "ATS-optimized PDF": "ATS 优化的 PDF",
  "Achievement highlighting": "成就突出",
  "Achievement statement enhancement": "成就陈述增强",
  "Action verb optimization": "动作动词优化",
  "Additional privacy information for California residents as required by the CCPA and CPRA.": "根据 CCPA 和 CPRA 要求，为加州居民提供的额外隐私信息。",
  "Advanced ATS optimization": "高级 ATS 优化",
  "All Plus features": "所有 Plus 功能",
  "Analytics Dashboard": "分析仪表板",
  "Application Tracking": "申请跟踪",
  "Apply with Confidence": "自信申请",
  "Apply with confidence": "自信申请",
  "Back to all articles": "返回所有文章",
  "Basic ATS compatibility check": "基础 ATS 兼容性检查",
  "Blog": "博客",
  "Buy Credits": "购买积分",
  "CV for Academia": "学术简历",
  "California Privacy Notice": "加州隐私声明",
  "Can I cancel my subscription anytime?": "我可以随时取消订阅吗？",
  "Can I use ResumeMoto for academic CVs?": "我可以使用 ResumeMoto 为学术简历吗？",
  "Cancel anytime": "随时取消",
  "Choose the plan that's right for your career journey": "选择适合您职业发展的计划",
  "Communication History": "通信记录",
  "Company": "公司",
  "Company research integration": "公司研究集成",
  "Comprehensive CV generation for academic and research contexts with specialized sections and formatting.": "为学术和研究环境提供全面的简历生成，带有专门的部分和格式。",
  "Cookie Policy": "Cookie 政策",
  "Cover Letter Features": "求职信功能",
  "Cover Letter Generation": "求职信生成",
  "Cover Letter Generator": "求职信生成器",
  "Create personalized cover letters that complement your resume and address specific job requirements. Using the job description and your resume data, our AI generates customized cover letters that highlight your most relevant qualifications.": "创建个性化求职信，与您的简历相辅相成，并满足特定职位要求。我们的 AI 根据职位描述和简历数据生成定制求职信，突显您最相关的资质。",
  "Create professional resumes with our intuitive drag-and-drop builder. Choose from multiple templates designed for ATS success.": "使用我们直观的拖放构建器创建专业简历。从多种为 ATS 成功设计的模板中进行选择。",
  "Customize with AI": "AI 定制",
  "Customize with AI assistance": "AI 协助定制",
  "Customize your resume for each job application with AI-powered suggestions based on the job description.": "根据职位描述，使用 AI 驱动的建议为每次申请定制简历。",
  "Download your tailored resume and cover letter, ready to impress employers and land your dream job. Export your documents in multiple formats optimized for different submission methods.": "下载定制的简历和求职信，准备给雇主留下深刻印象并获得理想职位。以多种格式导出文件，优化不同的提交方式。",
  "Download your tailored resume and cover letter, ready to impress employers.": "下载定制简历和求职信，准备给雇主留下深刻印象。",
  "Editable DOCX format": "可编辑 DOCX 格式",
  "Education": "教育背景",
  "Email support": "邮件支持",
  "Error ID:": "错误 ID：",
  "Everything you need for a short-term job search": "短期求职所需的一切",
  "Everything you need for your long-term job search": "长期求职所需的一切",
  "Everything you need to know about ResumeMoto": "关于 ResumeMoto 您需要知道的一切",
  "Everything you need to land your dream job": "获得理想工作的所有要点",
  "Experience": "经验",
  "Export Options": "导出选项",
  "FAQ": "常见问题",
  "Features": "功能",
  "File compatibility": "文件兼容性",
  "Fine-tune your resume with AI-powered suggestions that highlight your most relevant skills and experiences. The customization interface provides real-time suggestions as you edit.": "通过 AI 驱动的建议微调简历，突出显示您最相关的技能和经验。定制界面在编辑时提供实时建议。",
  "Follow-up Reminders": "后续提醒",
  "Formatting and structure": "格式与结构",
  "Free": "免费",
  "Frequently asked questions": "常见问题解答",
  "GDPR Compliance": "GDPR 合规",
  "Gain insights into your application success rates": "深入了解您的申请成功率",
  "Generate personalized cover letters that complement your resume and highlight your relevant skills and experience.": "生成个性化求职信，与简历相辅相成，并突出您的相关技能和经验。",
  "Get Started": "开始使用",
  "Get Started Now": "立即开始",
  "Get Started Today": "今天开始",
  "Get real-time feedback on ATS compatibility and suggestions for improvement to pass through digital screening. Our ATS simulation technology tests your resume against the same algorithms used by employers.": "获取有关 ATS 兼容性的实时反馈和改进建议，以通过数字筛选。我们的 ATS 模拟技术使用与雇主相同的算法测试您的简历。",
  "Get real-time feedback on ATS compatibility and suggestions for improvement.": "获取 ATS 兼容性的实时反馈和改进建议。",
  "Go Back": "返回",
  "Google Docs via export": "通过导出使用 Google 文档",
  "How ResumeMoto Works": "ResumeMoto 如何运作",
  "How does ResumeMoto optimize my resume for ATS?": "ResumeMoto 如何优化我的简历以适应 ATS？",
  "How it Works": "工作原理",
  "How many resumes can I create?": "我可以创建多少份简历？",
  "I was struggling to get callbacks until I used ResumeMoto. Within two weeks of optimizing my resume, I received three interview requests!": "在使用 ResumeMoto 之前，我一直难以收到回复。在优化简历的两周内，我收到了 3 次面试邀请！",
  "If the problem persists, please contact our support team.": "如果问题仍然存在，请联系我们的支持团队。",
  "If you have any questions about our legal documents or need further assistance, please contact our legal team at": "如果您对我们的法律文件有任何疑问或需要进一步帮助，请通过以下方式联系我们的法律团队：",
  "Ignite Your Job Search": "点燃您的求职之旅",
  "Impact of achievement statements": "成就陈述的影响",
  "Industry terminology recommendations": "行业术语推荐",
  "Industry-specific terminology usage": "行业专用术语使用",
  "Information about how ResumeMoto complies with the General Data Protection Regulation (GDPR).": "有关 ResumeMoto 如何遵守《通用数据保护条例》(GDPR)的信息。",
  "Information about how we comply with the General Data Protection Regulation (GDPR).": "有关我们如何遵守《通用数据保护条例》(GDPR)的信息。",
  "Information about how we use cookies and similar technologies on our website.": "有关我们网站如何使用 Cookie 及类似技术的信息。",
  "Job application tracking": "求职申请跟踪",
  "Job-specific customization": "职位定制化",
  "Join thousands of professionals who have accelerated their careers with ResumeMoto.": "加入已有数千名专业人士通过 ResumeMoto 加速职业发展的行列。",
  "Keep all employer communications in one place": "将所有雇主沟通集中在一处",
  "Keyword density and placement": "关键词密度与布局",
  "Keyword relevance to job descriptions": "关键词与职位描述相关性",
  "Land your dream job with an <span>AI-optimized</span> resume": "凭借 <span>AI 优化</span> 简历获取理想职位",
  "Learn More": "了解更多",
  "Learn how ResumeMoto collects, uses, and protects your personal information.": "了解 ResumeMoto 如何收集、使用和保护您的个人信息。",
  "Learn how ResumeMoto uses cookies and similar technologies on our website.": "了解 ResumeMoto 如何在我们的网站上使用 Cookie 及类似技术。",
  "Learn how we collect, use, and protect your personal information.": "了解我们如何收集、使用和保护您的个人信息。",
  "Legal": "法律信息",
  "Legal Information": "法律信息",
  "Legal documents and policies for ResumeMoto, including Privacy Policy, Terms of Service, and more.": "ResumeMoto 的法律文件和政策，包括隐私政策、服务条款等。",
  "Limited resume exports": "简历导出限制",
  "Manage your job search with our application tracking system that helps you stay organized and follow up effectively. The application tracking dashboard gives you a complete overview of your job search.": "使用我们的申请跟踪系统管理您的求职，它可帮助您保持井然有序并有效跟进。申请跟踪仪表板可让您全面了解求职进展。",
  "Marketing Manager at Brand Solutions": "Brand Solutions 市场经理",
  "Microsoft Word (DOCX)": "Microsoft Word (DOCX)",
  "Monitor where each application stands in the hiring process": "监控每个申请在招聘过程中的进度",
  "Multiple style options": "多种样式选项",
  "Need Help?": "需要帮助？",
  "Need assistance?": "需要协助？",
  "Never miss an opportunity to follow up on applications": "永远不要错过跟进申请的机会",
  "No credit card required": "无需信用卡",
  "Now in public beta": "现已公开测试版",
  "Oops, something went wrong!": "哎呀，出了点问题！",
  "Optimize": "优化",
  "Optimize for ATS": "为 ATS 优化",
  "Our AI analyzes your resume against job descriptions to ensure it passes through Applicant Tracking Systems.": "我们的 AI 会将您的简历与职位描述进行分析，以确保其能通过 ATS 筛选。",
  "Our AI analyzes your resume and job descriptions to identify optimization opportunities specific to your target roles. ResumeMoto's proprietary AI engine compares your resume against thousands of successful resumes in your industry.": "我们的 AI 分析您的简历和职位描述，以确定针对目标职位的优化机会。ResumeMoto 专有的 AI 引擎将您的简历与行业内数千份成功简历进行比较。",
  "Our AI helps you highlight relevant skills and experience for your target role.": "我们的 AI 帮助您突出目标职位所需的相关技能和经验。",
  "Our advanced AI-powered process helps you create tailored, ATS-friendly resumes that get you noticed by employers. Follow along to see how we transform your job search.": "我们先进的 AI 驱动流程可帮助您创建个性化且适用于 ATS 的简历，让雇主注意到您。了解我们如何改变您的求职之旅。",
  "Our commitment to transparency and compliance with applicable laws and regulations.": "我们致力于透明化运营，并遵守适用法律法规。",
  "Our cover letter generator uses advanced natural language generation (NLG) technology to create human-like, persuasive content tailored to your specific situation and target role.": "我们的求职信生成器采用先进的自然语言生成（NLG）技术，创建拟人化且具有说服力的内容，针对您的具体情况和目标职位进行定制。",
  "Our editing interface uses predictive text technology similar to advanced writing assistants, but specifically trained on professional resume content.": "我们的编辑界面使用类似高级写作助手的预测文本技术，但特别针对职业简历内容进行了训练。",
  "PDF documents": "PDF 文档",
  "Perfect for trying out ResumeMoto": "非常适合试用 ResumeMoto",
  "Plain text files": "纯文本文件",
  "Plain text for online applications": "在线申请用纯文本",
  "Plus": "Plus",
  "Pricing": "定价",
  "Print-optimized version": "打印优化版本",
  "Priority email support": "优先电子邮件支持",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Pro": "专业版",
  "Product": "产品",
  "Quantification suggestions": "量化建议",
  "Ready to land your dream job?": "准备好实现理想工作了吗？",
  "Research Assistant at University Research": "大学研究助理",
  "Resume Analytics": "简历分析",
  "Resume Preview": "简历预览",
  "ResumeMoto Team": "ResumeMoto 团队",
  "ResumeMoto analyzes your resume against job descriptions to identify missing keywords and phrases that ATS systems look for. It then suggests improvements to your content, formatting, and structure to ensure your resume passes through ATS filters and reaches human recruiters.": "ResumeMoto 根据职位描述分析您的简历，以识别 ATS 系统所需的缺失关键词和短语。然后，它建议改进内容、格式和结构，以确保您的简历通过 ATS 筛选并到达人力招聘者手中。",
  "ResumeMoto combines powerful AI with expert-designed templates to help you create resumes that get noticed.": "ResumeMoto 将强大的 AI 与专家设计的模板相结合，帮助您创建引人注目的简历。",
  "ResumeMoto helped me land interviews at top tech companies. The ATS optimization feature was a game-changer for my job search.": "ResumeMoto 帮助我获得了顶级科技公司的面试机会。ATS 优化功能对我的求职大有裨益。",
  "ResumeMoto helps you create, manage, and tailor your resumes for specific job applications with AI-powered scoring and ATS optimization.": "ResumeMoto 通过 AI 打分和 ATS 优化，帮助您创建、管理并定制简历以满足特定职位申请需求。",
  "ResumeMoto is an AI-powered resume and CV builder designed to help job seekers create tailored, ATS-friendly resumes, streamline job applications, and track progress. Transform your job search today!": "ResumeMoto 是一款由 AI 驱动的简历和 CV 构建工具，旨在帮助求职者创建定制的 ATS 友好简历，简化求职流程并跟踪进度。今天就改变您的求职体验！",
  "Return Home": "返回首页",
  "Scroll down to explore": "向下滚动以探索",
  "Section organization": "章节组织",
  "See how ResumeMoto has helped thousands of professionals land their dream jobs.": "查看 ResumeMoto 如何帮助数千名专业人士获得理想工作。",
  "Senior Software Engineer": "高级软件工程师",
  "Sign in": "登录",
  "Simple, transparent pricing": "简单透明的定价",
  "Skills": "技能",
  "Skills gap analysis": "技能差距分析",
  "Smart Resume Builder": "智能简历构建器",
  "Software Engineer at Tech Innovations": "Tech Innovations 软件工程师",
  "Something's missing": "某些内容丢失",
  "Sorry, the page you are looking for doesn't exist or has been moved.": "抱歉，您查找的页面不存在或已被移到其他地方。",
  "Start for Free": "免费开始",
  "Start with your current resume or create one from scratch using our templates.": "从现有简历开始或使用我们的模板从头创建。",
  "Start with your current resume or create one from scratch using our templates. Our system uses advanced document parsing technology to extract and structure your information.": "从现有简历开始或使用我们的模板从头创建。我们的系统使用高级文档解析技术提取并组织您的信息。",
  "Status Tracking": "状态跟踪",
  "Stay updated": "保持更新",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribe to our newsletter for tips, new features, and updates.": "订阅我们的简报以获取技巧、新功能和更新。",
  "Supported Formats": "支持的格式",
  "Tailored Applications": "定制申请",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "The CV generation for academia is excellent. It helped me properly showcase my research experience and publications in a professional format.": "学术简历生成功能非常出色，帮助我以专业格式展示研究经验和出版物。",
  "The terms and conditions governing your use of ResumeMoto's services.": "管理您使用 ResumeMoto 服务的条款和条件。",
  "Track your resume performance with detailed analytics on views, downloads, and application success rates.": "通过详细的查看、下载和申请成功率分析来跟踪简历表现。",
  "Tracking Features": "跟踪功能",
  "Trusted by job seekers eyeing leading companies": "受到瞄准领先公司的求职者信赖",
  "Trusted by job seekers worldwide": "受到全球求职者信赖",
  "Try Again": "重试",
  "Unlimited resume exports": "无限制简历导出",
  "Upload Your Resume": "上传您的简历",
  "Upload your existing resume": "上传您现有的简历",
  "View Demo": "查看演示",
  "We use natural language processing (NLP) and machine learning algorithms to accurately extract information from your resume, including work experience, education, skills, and achievements.": "我们使用自然语言处理（NLP）和机器学习算法准确提取简历中的信息，包括工作经验、教育、技能和成就。",
  "We're sorry, but we encountered an unexpected error. Our team has been notified.": "抱歉，我们遇到了意外错误。我们的团队已收到通知。",
  "What Our AI Analyzes": "我们的 AI 分析内容",
  "What is ATS and why is it important?": "什么是 ATS？为什么重要？",
  "With our Free plan, you can create up to 3 resumes. Our Pro and Enterprise plans allow you to create unlimited resumes, making it easy to tailor your application for each job opportunity.": "使用免费计划，您可以创建最多 3 份简历。我们的 Pro 和 Enterprise 计划允许您创建无限份简历，方便为每个职位定制申请。",
  "Yes! ResumeMoto offers specialized CV templates and sections designed specifically for academic and research contexts. These templates include sections for publications, research experience, teaching experience, grants, and other academic achievements.": "是的！ResumeMoto 提供专为学术和研究环境设计的专业简历模板和部分。这些模板涵盖出版物、研究经验、教学经验、资助和其他学术成就部分。",
  "Yes, you can cancel your subscription at any time. If you cancel, you'll continue to have access to your paid features until the end of your billing period.": "是的，您可以随时取消订阅。取消后，您将在计费周期结束前继续享有付费功能。",
  "resume builder, CV generator, ATS resume, AI resume tool, job search, career, resume optimization, ResumeMoto": "简历构建器、CV 生成器、ATS 简历、AI 简历工具、求职、职业、简历优化、ResumeMoto",
  "~16 Tailored Job Applications": "~16 定制化申请",
  "~20 Tailored Job Applications": "~20 定制化申请",
  "~3 Tailored Job Applications": "~3 定制化申请"
}
